{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073675?place[place_type]=GID&place[gid]=1073675&place[latitude]=34.7024776925&place[longitude]=127.7576596726&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 비치리조트"
    },
    "text": "麗水ビーチリゾートは指定された入室および退室時間を厳格に遵守します。 入室は午後3時以降に可能で、退室時間は午前11時までです。 予約人数を超えるため、入室を拒否する場合は払い戻しはできませんが、予約変更をご希望の場合は、当該予約をキャンセルして再予約してください。 キャンセルの際にはキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約ください。 チェックアウト時には客室を掃除して次のお客様のために整えてください。 プールを利用する際には水着と帽子を着用し、ダイビングは絶対禁止となり、乳幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー場をご利用の場合、トング、はさみ、その他の食器は客室内でご用意ください。 バーベキューセットメニューまたはバーベキュー食べ放題パッケージの中からお選びいただけます。 リゾート内にはカラオケ、セミナー室、スパ/ウォルプール、売店/コンビニなど様々な施設をご利用いただけます。 駐車場も可能で、チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 様々な種類の客室の中からスタンダードダブルルーム、デラックスダブルルーム、オンドル韓室ルーム、スイートルームなどをお選びいただけます。 人数に合わせて客室を選択してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時以降に可能で、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超えるため、入室を拒否する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更をしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合は、当該予約をキャンセルして再予約してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "はい、キャンセルの際にはキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室を掃除して次のお客様のために整えてください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着と帽子を着用し、ダイビングは絶対禁止となり、乳幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に持って行くべきものはありますか？",
            "answer": "バーベキューセットメニューまたはバーベキュー食べ放題パッケージの中からお選びいただけますが、トング、はさみ、その他の食器は客室内でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "リゾート内の施設には何がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはカラオケ、セミナー室、スパ/ウォルプール、売店/コンビニなど様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場も可能で、チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "利用できる客室の種類はありますか？",
            "answer": "様々な種類の客室の中からスタンダードダブルルーム、デラックスダブルルーム、オンドル韓室ルーム、スイートルームなどをお選びいただけます。人数に合わせて客室を選択してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 503
    }
}